［Live ]民陣就721大遊行見於記者

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

決定721由集會變遊行

推